Bloomberg: 如果貿易戰有得傾，美國考慮暫緩對3000億中國貨徵關稅

膽小鬼遊戲 美國輸左

話左無可能靠TRUMP用香港比壓力北京
最後G20可能香港都唔提下

覺唔覺TRUMP比人吹大左

個標題廢撚到，如果阿媽係女人，佢應該有賓周

如果傾得成

如果

暫緩

洗鬼傾咩，中國對強勢嘅淨係嗚嗚嗚，對住弱勢先識汪汪汪。

傾得成中國晨早傾左啦，根本傾唔成又死，傾得成仲死

咪係，有得傾，習總早一、兩個月就跪咗喺到含侵條撚啦

又係暫緩

唔知點譯
內文都係好騎牆

無野寫要揾野寫，bloomberg 戇鳩鳩，個老細都好似舔共

標題係話「有得傾」唔係「傾得成」

又可以拖一季